廣傳匯豐即將被美國制裁 要嚇到d人擠提匯豐比裝修更有效

威力比裝修一百次既損失仲要大

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

p

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

聽日和你lunch全部人去hsbc拎錢有冇得諗

如果匯豐仆街 好多香港人都有麻煩

未好囉 要俾佢地一個強力反制先有用 唔係俾佢地打到反擊唔到咩

推

如果中共仆街，好多香港人都有麻煩

今次制裁全球既HSBC啦

身體很誠實
聽日股市見真章

o岩，上兵伐謀攻心為上

你知唔知發報呢啲假消息會點

同意

唔係嚇 係堅
唔拎錢就total lost

，

唔算啦，頭先睇個post張崑陽話美國國會考慮制裁，我即刻同哂屋企人朋友講了

聽日我就去cut HSBC AC ,完

係真核彈級麻煩，香港應該壽終正寢！

就係想咁

咁咪要全民轉citi

7000萬
每人㩒少少出嚟都夠佢蝕有突

無咩跌